00後應該唔知既香港大事件

1.巴士阿叔
2.14巴港女
3.500人情不要來
4.足鳩金猴

仲有冇補充?

關家姐

禾地淨系知喜茶開張

港豬澳大橋通車

六七暴動

電腦大爆炸

呢啲都叫大事
入嚟諗住係911嗰啲

當年高登推爆左十幾個post,勁過911

你班老屎忽咁都要拎優越感真係好可悲
到底你生命入面有冇除左年齡以外會令你覺得自豪既野
利申00年，知曬樓主講嗰四樣野

咪臭系，我地00後先唔洗拎呢啲野打飛機

唔知你真膠定假膠，收番你個地字先
用出生年份去劃分人種根本就係弱智先會做既野

香港大事件喎

咁招積

果幾單對成個香港都唔係乜大事

知嚟有撚用咩？